（有片）實用防身術招式，用袋用遮保護自己

香港太危險，要學番兩招防身

推一推